有無人老母好撚鍾意當屋企係農場

屌 又無陽光照入嚟 又唔撚係種野
唔撚知佢鋪係係地下做乜鳩
一陣唔小心踢到又要自己食返
鋪係地下真係好撚污糟

on9仔D菜係泥土到種出黎夠污糟你又食,唔識洗?

唔放出來有水氣好易爛
屋企有位洗鬼放地下咩
咁叻賺錢買間大屋阿媽咪唔洗放地下lor 仆街仔

皇帝菜都唔平
買番來整俾你個仆街仔食仲要俾你放上網批鬥

樓主窮撚家庭黎？

仲以為養雞

未見過老母會咁樣鋪係地下
啲菜一係放雪櫃一係放騎樓

你扎好佢
屌上天花板囉

買個籃比佢

我娘親用個花盆仔種一棵白菜仔，種到白菜仔勁大棵，好好笑

你老母有你個仆街仔放佢上連登
真慘